其實中環，金鐘班西裝友係咪一定高薪厚職？

我做送貨既，見到佢地勁自悲，自己連26個字母都排唔到

我雙失緊 但成日著住西裝去d高級地方溝女

次次入去d商廈,班人好似睇小丑咁

點會
你諗起佢地人工隨時低過你就唔洗自卑
好多人番寫字樓10k都冇

Ching sick ball

果班著得越"四正"既後生樣人工唔高得去邊

根本唔同人生階段 , 要比用返差唔多年齡比啦

差唔多年齡, 響中環，金鐘班西裝友比得你見到既都唔會係高人工果D

喺中環著causal wear嗰啲可能仲把炮

著得愈hea代表唔洗理人脈光
即係有料到

著golf衫果啲咪有錢

放心，IFC 班樓盤經紀畀你睇得更通透。我試過平日請假著CASUAL WEAR 經過IFC，佢會以為你係有錢二世祖撩你買樓

樓主實在不用自卑，有手有腳用自己勞力腦力搵食，有咩好自卑？

文員

係唔一定高人工, 但係都唔一定低架WO
後生仔緊係想著型D溝女架啦
係有好多西裝垃圾
但係點解講到著西裝=但人工
高人工唔著西裝?

但見過真係打golf揸古董車既有錢佬係著到普通行山呀叔咁

中環班西裝 串柒柒，我做vendor 分分鐘人工高佢地一倍

搵萬零蚊咋屌

總之男人整齊老西
女仔夾住個channel 串串咁行果D

通常都係打工打得好辛苦
靠呢啲搵存在感

痴撚線 , 根本金融行業好多公司都要夠員工著西裝架啦
連登真係好低質

越有錢越唔會矖命 暴發户除外

點低質

咁唔係一定高薪囉
金融行業一定高人工

利申: 身光頸靚窮撚

要睇鐘數
成10點11點岩岩放工果d先人工高

睇對鞋
分得出

未撚放呀 屌

倫敦金仔都要著西裝啦

日日放十二

系
我都著緊西裝起中環返工
不過我系高級保安主任

唉 好撚SAD
其實計番時薪
其實唔撚高

唉

agger
總之係一般連登仔既logic入面
著西裝 = 人工低/倫敦金

人唔笑 狗都吠

睇你著乜西裝囉

人地HEA著就話人地係有錢人
著cheap西裝唔比係有錢人
咩logic

甲級寫字樓
一級配套
專業團隊

品味問題

HEA都可以有型
但如果套西裝係旺角西洋菜街果D CUTTING
咁唔HEA都知唔係有錢

你可能搵得多過佢地

公司可以causal,但自己著西裝扮大牌,去派件都型d

是但啦人比人比死人

到你有高人工但日日OT做到隻狗咁咪又係會想搵份冇咁高人工但日日準時放工既

其實ibank好多人都係著g2000/zara
重成日著黑色老牛同布褲扮西褲

大把人需要著suit但唔講究既都係買現成西裝
識唔少醫生都成日買g2000著

光頭就應該高薪厚職
送貨冇壓力，我都想做下d冇壓力既野
有苦自己知

Aggar
唔好著重講著唔著西裝
其實淨係睇佢套西裝既cutting/料/fit唔fit身就大概估到啦

再唔係睇埋tie夾同袖口鈕